Apple watch 4 walkin

如題 如果21號直接walkin去買 會唔會有貨
百老匯 豐澤又會唔會有

有FD 係APPLE 做
你21號放心買 大把貨

未見過AW會無貨

大把貨
不過訂左

真係咖

nike個款有冇得walk in

有冇人知聽日會唔會補番貨 想買44 gps但無哂

今日有貨walkin

琴日 online store 買咗，即日 pickup